{
  "entidades": {
    "FECHAS": [],
    "DINERO": [
      {
        "entidad": "Los",
        "frase": "convocadas por esta Resolución\ny el resto hasta cu...",
        "tipo": "MISC"
      },
      {
        "entidad": "Resolución",
        "frase": "convocadas por esta Resolución\ny el resto hasta cu...",
        "tipo": "MISC"
      },
      {
        "entidad": "Universidad Nacional de Educación\na Distancia",
        "frase": "convocadas por esta Resolución\ny el resto hasta cu...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "No",
        "frase": "es, aprobado por el Real Decreto 887/2006, de 21 de ...",
        "tipo": "MISC"
      },
      {
        "entidad": "Reglamento",
        "frase": "es, aprobado por el Real Decreto 887/2006, de 21 de ...",
        "tipo": "MISC"
      },
      {
        "entidad": "Ley\nGeneral de Subvenciones",
        "frase": "es, aprobado por el Real Decreto 887/2006, de 21 de ...",
        "tipo": "MISC"
      },
      {
        "entidad": "Real Decreto 887/2006",
        "frase": "es, aprobado por el Real Decreto 887/2006, de 21 de ...",
        "tipo": "MISC"
      },
      {
        "entidad": "Resolución",
        "frase": "es, aprobado por el Real Decreto 887/2006, de 21 de ...",
        "tipo": "MISC"
      },
      {
        "entidad": "Cuantía",
        "frase": "iente\ndistribución:\nNota media del Cuantía...",
        "tipo": "MISC"
      },
      {
        "entidad": "Cuantía",
        "frase": "iente\ndistribución:\nNota media del Cuantía...",
        "tipo": "PER"
      }
    ],
    "ORG": [
      {
        "entidad": "SECRETARÍA",
        "frase": "MINISTERIO\nDE EDUCACIÓN\nY FORMACIÓN PROFESI...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "POR",
        "frase": "MINISTERIO\nDE EDUCACIÓN\nY FORMACIÓN PROFESI...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "QUE SE\nCONVOCAN BECAS DE CARÁCTER GENERAL PARA",
        "frase": "MINISTERIO\nDE EDUCACIÓN\nY FORMACIÓN PROFESI...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "CURSEN ESTUDIOS POSTOBLIGATORIOS\nEl Real Decreto",
        "frase": "MINISTERIO\nDE EDUCACIÓN\nY FORMACIÓN PROFESI...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "Ministerio de Educación",
        "frase": "MINISTERIO\nDE EDUCACIÓN\nY FORMACIÓN PROFESI...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "Formación Profesional",
        "frase": "MINISTERIO\nDE EDUCACIÓN\nY FORMACIÓN PROFESI...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "Gobierno",
        "frase": "udas al estudio,\nel Gobierno aprobó el Real Decr...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "Ministerio de Educación",
        "frase": "udas al estudio del Ministerio de Educación y Formación Profesi...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "Formación Profesional",
        "frase": "udas al estudio del Ministerio de Educación y Formación Profesi...",
        "tipo": "ORG"
      },
      {
        "entidad": "Ministerio de Educación",
        "frase": "ahora, pues, que el Ministerio de Educación y Formación Profesi...",
        "tipo": "ORG"
      }
    ]
  },
  "frases_accion": [
    {
      "frase": "ahora, pues, que el Ministerio de Educación y Formación Profesi...",
      "verbos": [
        "convocar"
      ]
    },
    {
      "frase": "can por la presente Resolución becas para estudian...",
      "verbos": [
        "convocar"
      ]
    },
    {
      "frase": "udas al estudio del Ministerio de Educación y\nFormación Profesi...",
      "verbos": [
        "convocar"
      ]
    },
    {
      "frase": "os presupuestos del Ministerio de Educación y Formación Profesi...",
      "verbos": [
        "convocar"
      ]
    },
    {
      "frase": "es, aprobado por el Real Decreto 887/2006, de 21 de ...",
      "verbos": [
        "convocar"
      ]
    },
    {
      "frase": "Para el curso académico 2022-2023 y, con cargo a los créditos mencionados en el artículo...",
      "verbos": [
        "convocar"
      ]
    },
    {
      "frase": "Para cursar en el año académico 2022-2023 las enseñanzas enumeradas en el artículo anterior se...",
      "verbos": [
        "convocar"
      ]
    },
    {
      "frase": "Para la adjudicación de la cuantía ligada a la residen...",
      "verbos": [
        "requerir"
      ]
    }
  ]
}